一段愛情可以有幾虛偽？

明明已經問題多 點解仲要扮冇事 唔肯走

等開口

好辛苦 點解會噤

你又唔開口？

講過好多次 係佢唔肯

你理得佢肯唔肯

可以點

一齊係兩個人嘅決定
分開只係一人嘅決定

當斷不斷 反受其亂
怪就怪自己辣殺

我都係 好想分開，但佢又唔肯，覺得一定要娶我 我自己又唔捨得，所以繼續一齊，但明明就有好多問題，佢覺得可以磨合，但係價值觀唔同，到底要點改

分手咪分手囉 洗乜佢肯呀大佬 痴線

你唔捨得係你問題 佢肯唔肯根本唔係重點

愛情入面什麼承諾都係假的，冇互相食過對方既屎都係虛偽

拖得越耐越越麻煩, 放低嗰時會越痛

其實某程度上都係一種幸福 起碼佢無諗住放棄你

咁關虛偽咩事？
你兩個戇鳩之嘛

之前同ex嘈過兩次分手 兩次我都氹返
其實自己都知價值觀同性格都唔啱
遲早都會散只係自己係到拖
前排佢再講分手我都無留佢
其實好唔捨得但真係知無辦法
好無奈好灰

我都係噤

我都係一樣

如何回到當時

其實真係好難 佢對我個感覺已經唔到同左
已經唔係以前既佢

我對佢冇咗耐性

最怕係一方想令出黎大家討論解決

而另一方永遠逃避問題 唉...好無力

仲要俾人話反小事化大